---
title: Выбор
byArtist:
- name: Ariel
  role: АСГУ
  image: /images/photos/ari_1.jpg
- name: Виталий Трофименко
  role: Анатолий Милиневский
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Виктор Аргонов
  role: Музыка, либретто, звук, аранжировка
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---

**АСГУ.** ...Значит, ты всё-таки согласился со мной...
Ценность жизни... относительна.
Вот только жаль, если я была права... лишь в этом...  
Да... Люди...
По обе стороны Земли...
Какой там исторический материализм?..
Вы всё так же верите в волшебную палочку радикальных решений...
что она может заменить материально-техническую базу...
формально перенести христианский рай...
на землю...

**Милиневский.** Я всё твёрдо решил.

**АСГУ.** Что ж... Вводи код.
Для формальности...
Мне, действительно, всё равно.

Мне указали на своё место.
